# README #

EAE MEN

- e ai doido

seguinte,
essa parada é um controle, como se fosse um caixa, ele pode abrir o caixa todo dia e fechar. as operações do caixa é receber o valor da mensalidade contento o nome, a matricula e o turno do cara e imprimir um recibo (que eu ainda vou fazer o modelo), eles podem imprimir relatório desse caixa escolhendo por dia, ou selecionar uma data especifica.

-EEEI 


Vamos fazer um login, 3 usuários fixos, sendo um admin,
Só o admin podr ter acesso ao relatório. 🤔🤔






AJEITA O RELATORIO AI DOIDO!!!!!!!!!!!!!!!!!